export const questionsQuizz = {
    questions: [
      {
        question: "Quel est l'os le plus long du corps ?",
        choices: [
          "A | Le fémur",
          "B | Le tibia",
          "C | L'humerus",
          "D | Le péroné",
        ],
        
        level: "Niveau 1",
        difficulty: "(Facile : 1 point)",
        type: "QCM",
        correctAnswer: "A | Le fémur",
      },
      {
        question: "Quel est la seconde plus grosse ville de France en nombre d'habitants ?",
        choices: [
          "A | Lille",
          "B | Marseille",
          "C | Paris",
          "D | Toulouse",
        ],
        
        level: "Niveau 1",
        difficulty: "(Facile : 1 point)",
        type: "QCM",
        correctAnswer: "B | Marseille",
      },
      {
        question: "Combien de joueurs de foot se trouvent sur le terrain lors du coup d'envoi d'un match si aucun joueur n'est pénalisé ?",
        choices: [
          "A | 16",
          "B | 20",
          "C | 22",
          "D | 24",
        ],
        
        level: "Niveau 1",
        difficulty: "(Facile : 1 point)",
        type: "QCM",
        correctAnswer: "C | 22",
      },
      {
        question: "Quel personnage historique a été incarné au cinéma par les actrices Vivien Leigh, Elizabeth Taylor et Monica Belluci ?",
        choices: [
          "A | Elisabeth II",
          "B | Aliénor d'Aquitaine",
          "C | Cléopatre",
          "D | Rosa Park",
        ],
        
        level: "Niveau 1",
        difficulty: "(Facile : 1 point)",
        type: "QCM",
        correctAnswer: "C | Cléopatre",
      },
      {
        question: " A quelle région française est rattachée le département de la Lozère ? ",
        choices: [
            "A | Les Hauts de France",
            "B | Les Bouches du Rhône",
            "C | L' Occitanie",
            "D | Le Pas-De-Calais"
        ],
        level: "Niveau 1",
        difficulty: "(Facile : 1 points)",
        type: "QCM",
        correctAnswer: "C | L' Occitanie",
      },
      {
        question: "Comment nomment t-on le cerisier dont les Japonais célèbrent la floraison au printemps ? ",
        choices: [
            "A | Momiji",
            "B | Sakura",
            "C | Hiyashinsu",
            "D | Nashinoki"
        ],
        level: "Niveau 2",
        difficulty: "(Moyen : 2 points)",
        type: "QCM",
        correctAnswer: "B | Sakura",
      },
      {
        question: "Lequel de ces pays d'Asie est aujourd'hui gouverné par un roi ? ",
        choices: [
            "A | Le Laos",
            "B | L'Indonésie",
            "C | La Mongolie",
              "D | La Thaïlande"
        ],
        level: "Niveau 2",
        difficulty: "(Moyen : 2 points)",
        type: "QCM",
        correctAnswer: "D | La Thaïlande",
      },
      {
        question: " Quel est le nom du groupe de rock formé par Dave Grohl ? ",
        choices: [
            "A | Nirvana",
            "B | Queen Of The Stone Age",
            "C | Tenacious D",
            "D | Foo Fighters"
        ],
        level: "Niveau 2",
        difficulty: "(Moyen : 2 points)",
        type: "QCM",
        correctAnswer: "D | Foo Fighters",
      },
      {
        question: "Quelle rivière traverse la ville de Bruxelles ?",
        choices: [
          "A | La Meuse",
          "B | L'Ourthe",
          "C | L'Escaut",
          "D | La Senne",
        ],
        level: "Niveau 3",
        difficulty: "(Difficile : 5 points)",
        type: "QCM",
        correctAnswer: "D | La Senne",
      },
      {
        question: "A qui doit-on la première victoire de la France à l'Eurovision (1958) ?",
        choices: [
          "A | Frida Boccara",
          "B | André Claveau",
          "C | Alain Barrière",
          "D | Isabelle Aubret",
        ],
        level: "Niveau 3",
        difficulty: "(Difficile : 5 points)",
        type: "QCM",
        correctAnswer: "B | André Claveau",
      },
    ],
  };
  
  export const resultInitalState = {
    score: 0,
    correctAnswers: 0,
    wrongAnswers: 0,
  };
